冇學返，冇女溝，好痛苦

好撚悶，想溝女，點算好？

咁約你229太子見

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

啱啱爬上王者了

傳奇啦，課多20萬

冇女溝可以溝下仔先

我冥王2524, 紫龍2514，蝴蝶3343一樣難打嗰西。根本銀河打法設計有問題。

玩耐D，反而仲冇優勢。on9 game

完全迫人課金的遊戲，前面Ser一堆土豪，後面Ser剩下你呢D微課囉。玩西咩！

我零課
不過我肯定打唔贏你
我怕蝴蝶神龍，兩隻都係課長英
依兩隻越嚟越多人有，所以我都越嚟越難爬

push

非gay不了

其實你係咪小多士？

羅定偉

死全家

you first

唔係

你有學返就會溝?

有啱咪會

我平時都係咁講 結果到而家都未忘記到之前既事

的確，無女溝係一種壓抑，亦都係一種痛苦

我要遇到真係好中意嘅先會追
唔係就睇心情

通常咁諗既人 唔會主動去溝女
之後就同人講要遇到好鍾意既人先去溝
想問你如果有人同你表白 當你知佢係處啦 你要處嘛
但係你對佢既感覺又唔係去到鍾意佢既程度 你會唔會接受

即係我唔中意佢？咁多數不了，唔想做多次仆街

咁真係幾難搵到女
就算你條件唔差都係咁話